講到歹毒、涼薄，講恭喜魂歸西天遠遠不及「死者無做好生涯規劃」

因為後者會令死者師友和家屬自責

講得好！

謝謝

原來開左喺吹水台

恭喜囉

唔洗再做生涯規劃了 恭喜